果汁（好好玩）：13082017

出面買應該要廿蚊

插枝粗飲管勁好飲發達大計

飲到咩？！

飲到 打成汁 好甜

你試下啦 我喺街市買7。5一個
出面跳蝨市場起碼20蚊

咁平咩?

我見D細西瓜好多都20/個

平既都15/個

我買$15/2個

椰青咁賣?

打完汁擺返落個瓜入邊當椰青咁飲

直表插個打蛋器入去攪

可加冰?

我雪凍刨 已經好多水

加冰唔知會唔會整壞個機